如果啲狗今日衝入城大，大學生會有咩行動？

今日啲狗已經係時光隧道放胡椒球彈(時光隧道即係又一城通往city條路)，但最後無進入到城大範圍
如果啲狗進入校園，身為大學生嘅你會點做？

打麻將

叫hall雞

Dem返個beat先

全部同我企起身

City大把城豚

繼續食女屌閪囉咩呀？